「有去嘅入］必須要檢討1023英領人鏈集氣大會

首先 遲左一晚開POST 唔好意思先
但去完1023英領人鏈集氣大會 覺得有絕對必要檢討
成個行動原意就係為10月24日英國上議院有關香港人 2nd citizenship/居留權討論集氣
但去到 好多人好似當左呢個係平時集會遊行咁 係鳩咁叫 5 demands not one less 光復香港 時代革命 唱願榮光歸香港 最撚過分係叫埋香港人反抗
大佬集會地點係英領呀 英領呀
好簡單一個道理 你要人地幫人 都要比人地知點解幫你
最撚直接嘅slogans save hong kongers save bnos save our kids right the wrong 唔叫 死都要叫中文 大大聲聲唱願榮光歸香港 唱god save the queen時就啞哂
成個行動比班唔知頭唔知路嘅人騎劫咗
唔該 以後有行動 特別係涉及英領嘅 除左要人之外 要用個腦諗下 有咩可以做 有咩唔好做 因為我地輸唔撚起啦

pish

推

agger

exac7ly

Agger，唔明去英領館門口淨係叫 “Five Demands Not One Less”做乜大佬呢個口號係嗌比敵人聽，即係比中共港共聽，你係英領館門口叫做乜春我地係嚟爭取BNO既野好冇

您上twitter解釋返咪得
英國人唔識廣東話
任您吹喇

咁不如你又解釋下叫光復香港時代革命同上議院個討論有咩關係呀？
呢個行動就係要集會佢地聽到我地聲音咁講英文slogans 有咩問題？
其實呢 英領方面行動呢次唔係第一次 上兩次都係叫英文同埋行動related 嘅口號

係 叫five demands not one less去邊叫都得啦 關英領咩事 講到單野佢地搞出黎咁

Pish

push

有呀，因為今次革命
英國人先討論
叫返呢次革命既口號好應該
況且事前冇講明
大家咁叫好合情合理

應該要送個BC俾班後生既
無用既上一代繼續BNO啦

你再睇多次個行動叫咩呀
集氣大會呀 唔係解釋上議院討論大會呀
你死都要唔認係英領叫光復香港時代革命係柒咗真係冇討論空間 因為你連行動係做咩都唔清楚
仲有其實有搞開英領行動嘅telegram group 都有討論開... 行動時有人派文宣.. 你唔知唔等於冇...